\begin{lem}
	Soit $T \in \overline{\CV_N}$ tel que $T$ est très petit, soit $T_0 \in \CV_N$ simplicial et $i:T_0\to T$ équivariante, continue et isométrique sur les arrêtes. Alors $\BBT(i)\le \vol(T_0)$.
\end{lem}

\begin{proof}[Idée de la preuve]
	\
	
	\textbf{Cas 1:} On suppose $T$ simplicial aussi
	\[
		i:T_0 \longrightarrow T
	\]
	Et on décompose $i$ comme un produit
	\[
		i = f_1 \circ f_2 \circ \cdots \circ f_k
	\]
	où $f_j$, $1\le j \le k$ est un \emph{pliage} \index{pliage} (« fold » ou « folding ») qui diminue le volume.
	
	\begin{center}
		\begin{tikzpicture}
		\draw (0,0) .. controls (-2,1.5) and (-2,-1.5) .. (0,0);
		\draw (0,0) .. controls (2.29904,-0.982051) and (-0.299038, -2.48205) .. (0,0);
		\draw (0,0) .. controls (2.29904, 0.982051) and (-0.299038, 2.48205) .. (0,0);
		
		\draw[->] (1,0)--(4.5,0) node [above, midway] {$f_i$};
		
		\filldraw (7,0) circle (1.5pt);
		\filldraw (10,0) circle (1.5pt);
		\draw (7,0) .. controls (5,1.5) and (5,-1.5) .. (7,0);
		\draw (10,0) to[out=110, in=70] (7,0);
		\draw (10,0) to[out=250, in=290] (7,0);
		\draw[blue] (7,0)--(10,0);
		\end{tikzpicture}
	\end{center}
	
	\textbf{Cas 2:} En général: On approche $T$ par une suite des arbres simpliciaux
	\begin{align*}
		T &\xrightarrow[]{n \to \infty} T\\
		i_n: T_0 &\xrightarrow[]{\quad\quad}T_n
	\end{align*}
	$\BBT(i_n) \le \vol(T_0)$. Topologie qui dit que $|\BBT(i) - \BBT(i_n)|\le \epsilon$.
\end{proof}

\begin{rem}
	Supposons $T$ à orbites denses ($P \in T$ et $F_N P$ dense dans $T$), soit $\mathcal{A}$ une base de $F_N$, $a \in \mathcal{A}$. Si on fixe $\varepsilon > 0$, on peut choisir $\mathcal{A} = \{ a_1,\ldots, a_N \}$ tel que $\vol(T_0)$ soit aussi petit que on veux. ($\BBT$).
\end{rem}

\begin{fait}
	Si $T$ es à orbite dense, alors pour tout $\varepsilon > 0$ on peut choisir $A, P \in T$; de forme que $\BBT(A,P)\le \varepsilon$.
\end{fait}